唉 睇完記者會真係好撚攰

連續兩星期百萬人遊行 你老味都仲可以漠視民意

暴動問題又射返比差佬 幾個部門不停卸膊

真係好撚攰 嬲都無力

根本和平表達意見根本無用 呢個政府面皮成千尺厚

我明 心很累咁